根據警謊既邏輯，我諗到樣野....

用警謊既邏輯，以後啲活動、文宣、文具，印有某某機構既LOGO或者人名，係咪可以搵番果個人高調要求解釋？
由XXX提供、由XXX贊助、XXX呼籲。
最近警謊又話OT、又話加人工、又話福利同特權，下次啲活動叫「幫XX區既BD，OT加人工」
警謊會唔會出黎話「我地唔會因為OT費無上限，所以呼籲/煽惑人搞活動？」

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

推